水門G=牙英, 渣哥=油理, 龍門=牙降

講咗咩自己參透下..

無sakura？

英妹唔係G

我=義士 食晒佢地

牙降=空姐牛肉飯..